以前幾羨慕拍拖次數多既人

真係好天真
而家唔羨慕了
傷一次就夠了

巴打有咩唔開心 講出黎大家開心下

認同

Agger

廿幾歲仔終於突破A0 再極速兩個月初嘗失戀滋味

先2個月

係呀 我都估唔到咁短時間會咁痛咁傷 好撚廢

不過唔係認真既 拍幾耐分手都唔太傷
唔認真既拍咁多次又有咩意思

一齊前後條女個態度係點？會唔會原本就唔太想一齊只係比你誠意打動之後諗清楚又決定分手？

就係比佢一開始認真既感覺呃左
開頭仲係佢約我多 到後尾仲係佢先問口問我地係咪一齊左
佢拍過5、6次拖 而我知自己無經驗
當我想好好學做一個好男朋友
佢就開始冷淡

之前次次溝親D女都似player收兵咁
以為終於搵到個認真可以一齊
加上一向唔鍾意𡃁妹 搵個同自己一樣大 以為會成熟D
點知一切又係假既

唔想再玩愛情遊戲
好攰

兩個月

拍拖只係試下你係咪終身件侶嘅過程
試唔岩咪分手lo 唔關係咪認真事架
你先拍得果1次拖 唔好懶係看透世事咁啦
愛情只係人生一部分炸

時間短最多證明大家經歷唔多未夠了解
但唔可以證明呢段日子裡面我唔愛唔認真唔難忘既
分開左我都有資格傷心掛

2個月都算耐喎

我知
但認真既人試唔係應該係比少少時間同努力去試架咩

佢拍得多次都唔見得識拍拖左
反而覺得佢係學識更愛自己

我都知失戀係好少事
但當你全心全意投入過
突然要抽離
就好難咁灑脫

都係叫下春
無左佢 日子都總要過架啦

一直唔想拍散拖 諗住寧缺勿濫 唔怕背負A0既名義
但覺得拍1、2個月就散既人仲有問題過A0

認唔認真唔係取決時間長短 對錯 亦都冇指標
只有對方覺得岩定唔岩

更愛自己係應該架 做人係應該要愛自己
愛自己唔等於係自私 要識欣賞自己 有自己人生
咁你先可以覺得失戀唔係一件咩大事
係你人生有比失戀更加嚴重嘅野可以發生 堅強係做人應該修嘅技能

廿歲頭？ 仲有大把機會

其實最傷既係最後佢都仲話唔係唔鍾意我
但又冷暴力又放飛機
令我覺得佢一直既說話同感覺都係假

不過呢次經歷都有好多得著既
要愛自己改變得更好先會有更好既人欣賞
如果遇到個更好更合適既會更珍惜

岩呀
What can't beat you make you stronger

就廿中 隨緣啦
都係堅持寧缺勿濫
但遇到個岩既會比以前主動D

Like me

起左巴打你底
下次可以試下大膽D

點解

好長篇大論 小心

唉 諗起個心又拿住拿住

我好似明白你既感受

睇樓主啲形容都知條女
根本唔係鐘意你，只係玩玩下，過完癮就飛

今次輸經驗啫，非戰之罪
A0對A5,6通常都係咁

你過兩年再諗返真係得啖笑

振作啲啦，大把好女仔，祝你下次好運

條女臭雞嚟，早散係好事，搵下個。同埋唔好講d野女人青春好寶貴依d on9野，男人青春唔寶貴？ 男人青春溝唔到女自一個人又好撚過癮咩，依d女人根本係自己浪費自己青春，唔洗可憐

你點知之後個幾次係認真呢

無諗過你寫咁長
咁我都睇曬既

我係絲
純水個人意見啦
我同男仔出街唔會頭幾次就拖手

我都覺呢個女仔怪怪地
我唔會咁樣成日放人飛機
除非唔想見到果個人

係咪player黎

好羨慕人地初戀拍到結婚
究竟要幾多堅持同福份？

如果男仔a0第一次拍
個女仔係a380
結果佢地結婚
對個男仔嚟講係福分定前世唔收
利申a0,好驚咁嘅情況發生

拍拖好少事 做人大把野要學同兼顧

我都係第4次先拖 但佢都縮左
第5次再拖先拖到

我個個fd都話佢怪
但佢又話想見 約又係佢約
寧願佢決絕D 唔好係度扮好人

我都唔識分係咪player
又無呃我D乜
食飯又肯AA
仲以為係好女仔

正常聽到咁既遭遇都係女多
搞到個關係入面我似女方咁
好撚廢

咁我信佢開頭係鍾意既
臨冷淡前仲帶我去見佢d朋友
總之開頭佢真係比到個鍾意同認真既感覺我

我唔再識分邊D女係玩定認真

唔想過兩年先咁諗
可唔可以快D

Anyway 多謝你

你正正經經叫次雞就會睇化架啦

我都覺唔係一件壞事 始終都係有所得著

多謝你巴打 仲有冇乜野可以屌醒我

唔知架 希望在明天呀嘛

同路人
之前果時自己又係類似情況
師妹來嘅 同佢一齊果時我O1佢O6 我yr1佢中五
一開始都真係比佢啲認真感覺呃咗 到兩三個月開始有啲問題
一直係咁救 最後我地玩咗7個月就收皮
臨散前出果次街就係咁啱我生日 然後佢夠膽死夜晚捉埋個ex一齊落觀塘海濱吹水
之後3條友就咁就係度坐咗成晚

不過老實果句 下次再搵唔好再搵啲拍拖拍得次數多嘅女
當佢地拍拖拍得有翻咁上下經驗(maybe 3/4次) 去到某個位佢會偏向放棄 可能係因為以前有類似經驗或者其他原因
初戀同拍第N次拖嘅睇法係會有唔同
點都好 真心支持樓主 果時我自己散完都沉咗大半年 唔希望有人行翻我條舊路
加油

A8 多謝

a0搵a6,難度太高啦...

A0同A380
似係條女比啲MK仔/洋腸屌到化曬然後是但搵個毒撚埋單果啲

以前唔羨慕 覺得咁就比人綁一世
而家好羨慕 有個人願意綁你一世

伙記 埋單呀唔該

拍個好拖 可以令你做野事半功倍

Hi ching
我都係兩個月

有種 比我早D遇到佢佢就未必係咁既人 的諗法
巴打你而家點啊 搵到個新既未

點解散既

女人變心可以係三日內件事

當啲女人係雞就得

但佢話上一任拍左幾年
呢下有d唔甘心

成日做錯但係唔改，佢唔想再俾機會

咁你唔識珍惜喎 問題唔大既就搵個願意接受你
大問題就改下啦

唔甘心做乜鳩，唔啱feel咪898

如果咁想有另一半，倒不如諗下點發展新戀情仲好

至少人地屌過好多次西先

拍拖次數越多, 對愛情越冇希望
最多2,3次乜都夠
初戀就成功嘅人唔多, 下個更可愛

BTW, 成日覺得, 通常啲認真乖乖女都唔會咁主動
因為佢地比較冇經驗, 怕羞, 同畏首畏尾
但樓主性格都比較內向? 可能呢類女仔又未必吸引到你
反而好外向同主動嘅先會令你心動?

試過明啊，不過條女本身自律性有問題，我見過好幾個女仔都會咁，最後連fd都懶得同佢地做

幾耐啦？ 巴打
雖然迫自己唔好再諗
但有時發夢都仲會夢到 呢下控制唔到

都驚有排都未好得番

她不夠喜歡你

Bye

都知感覺無得勉強既
但都會忍唔住諗下點解會咁
會唔會係自己有咩問題

唔搵住啦 抖排先啦
未放低搵另一個 好仆街

啱啱1年前呢個時候散
A到而家
都遇到幾個好女仔嘅 不過差埋門果腳

個個聽到人拍10幾次拖
第一反應都係wa
但呢個wa 唔係會令人諗起佢傷過幾多次
身為男仔 一定係諗到 佢食唔少女 好撚正

所以你唔係羨慕拍拖次數多既人
你係羨慕人地食唔少女

而家努力改緊，希望一段時間後佢會睇得到啦

溝女方面算內向 但以後會主動
外向主動既會令我覺得佢都有意思 先敢有下一步

呢個係wts主動約左幾次 出到黎都係怕怕羞羞 但又好吸引到我

A3 留名 岩岩一齊一個月多啲 幾乎日日見 一星期一齊訓兩晚~三晚 熱戀期中

佢都有認過自己性格係有d問題既

但應該就完全無心打算改

係呀 我真係咁對佢講
但佢又話唔係

妖 最憎d人唔願做衰人
結果咁先最傷到人

賤女人

你有冇原因呀 share下

認同

不過感情唔同步 係好累的。

尤其係 你以為對方有心 原來對方只係搵你攝時間
自己個心就拎左出來⋯⋯⋯收唔番。

理智就只好日子短要斬欖⋯⋯

成唔成熟唔一定完全關年紀事喎
唔好睇得咁重，啱眼緣就發展下，順其自然就會搵到摯愛

無分男女既
當你回想起 係會心微笑而無傷心既感覺
就真正放低了

會唔會係個女仔FEEL到你為想拍拖而拍唔係真係鍾意佢

我明白你既感受 付出過 愛過點解一切話完就完
但試問有幾多人一遇就遇到啱既伴侶
雖然拍左咁短時間就散好可惜 但我覺得另一方面回憶經歷冇咁多，時間會令你更快放下到

上一次我拍左一年 用左一年時間先放下到 雖然我感情路上都好多難過既經歷 但我仍會相信終會遇到一個啱既人

樓主加油，傷心過難過完要學習放下，唔好比傷感怨恨支配左你

曾經我都以為我可以拍一次拖就會行到尾，我個ex係我初戀，分咗再一齊返，一齊咗差唔多7年，見曬我屋企人，最後上年年尾都係分咗，一直到宜家到仲未放得低，前幾日無意睇到啲以前嘅旅行相，真係好痛

重點: 扑左未?

相就真係唔好留啦...冇意思

係個cloud到，搵相無意睇到

屌你老母

一齊長時間果D分手真係可以好耐, 甚至一世都釋懷唔到

加油
但仲有聯絡？

閃光彈

Call零總部
受敵方正面突襲
要求支援
Over

最近返工出現咗個鍾意嘅女仔，都最都係唔敢去馬，唔想做仆街，但又驚錯過呢個女仔！唉

鍾意就去馬啦...

我反而係有個自己唔太鍾意既人approach我, 我無咩感覺, 亦未放低前度, 婉拒左算, 唔想害人

第一次有邊個何嘗唔係全心全意過 只不過後來搞到自己一仆一碌成身損晒 之後既咪學識只付出七成 保留三成 將來有咩事發生都唔會再負傷得咁緊要

有時候愛人先要愛自己 先有力氣再去愛人

當你今次掏心下次又掏肺 當遇到真係岩既人 你已經無野掏到比佢嚕

我初戀都係咁 覺得佢係我世界 但無論愛得幾深 時間真係可以淡化一切 由從前聽到佢個名個心會沉一沉 到而家見到佢任何野個心都平靜如鏡 所以比自己休息下 緣份總會係你出奇不意既時候到來

我而家都搵到新一段戀情，但更加識拿捏分寸，係無初戀咁轟列就梗架喇，但就更加細水長流

好多謝初戀同我上既一課，教識我如何愛人

其實淆底除咗未放低ex之外，更驚連朋友都做唔返

同埋拍得多拖代表佢自己都有問題啦 點解段段都唔順利？係濫，係易移情別戀定係性格出事？所以唔洗羨慕，個人認為拍多過五次已經對果個人有無發展空間有保留

同路人
啲frd都話 得嗰幾個月 有幾愛呀
但..真係好傷呀屌你老母
得自己認真 對方愛理不理咁
其實人地跟本冇中意過你呀 醒未呀

果排遭受冷暴力 真係好攰

攝時間就麻煩攝足一世啦

最後用殘餘既理智放開手
但事後就好後悔 有衝動搵番佢
但理智就決定唔再挽留
感性同理性鬥到個頭就爆

之前溝女未戀先失 都會頹
但估唔到真係失戀 個感覺強烈咁多
痴媽筋

拍好多次拖個啲 每次都係玩玩下
點會傷？

係呀 有D人唔識諗唔識反省唔識做人
真係幫唔到

望就咁望啦 但摯愛呢個term太遙遠
搵到個正正常常又鍾意既 已經滿足

我最羨慕既係可以拍拖好耐而行到去結婚既人
拍過八次
最長一次三年
仲有一次兩年幾
其他幾個月至一年不等

曾經會以為對方可以做終生伴侶
又曾經到談婚論嫁既地步但最後錯失左

分太多次手都會對感情盲目
同埋自己都廢事岀黎再害人

放過對方 但放唔過自己

女仔易有人追唔怕啦 大把機會 加油

傷完一次就夠，之後就會人地羨慕你拍拖次數多

我有諗過係咪開頭 表演得唔夠鍾意佢
我係鍾意但又有少少收埋 唔多主動講甜言密語
比較想慢慢黎同無經驗 所以都想學做個好男朋友
問佢覺得我好唔好 佢又話好好

到後來冷戰 我有講曬我既感受諗法佢知
話佢聽我好認真同好珍惜段關係
佢話佢都係好珍惜
但再約又再放飛機

幾多歲既女人都鍾意聽甜言蜜語. 唔一定每一刻講, 夜晚瞓前講下都夠.
仲有女人呢種動物另外係要靠觸摸去維持感覺, 唔係指搞野, 係平時有時摸下手臂,輕輕細力捏下咁. 比佢有被著緊既感覺.

好撚煩.

Thanks
努力放低緊 有冇咩好方法 share下

其實我無後悔識到佢
多謝佢比左呢段經歷我
都有所得著
唔洗到遇到個適合既先黎衰

唔好嚇我呀

仲會心痛傷心？
點解個傷會咁深呀

唔傷多幾次又點個咩先係真正適合自己

7年真係唔敢想像有幾痛

兩次分手既原因都係一樣？

第一次就細個，鬧交最後大家都無再理大家
第二次就對方同個男仔傾到好close，表埋白，完全無話過俾我知，最後我係見到佢whatsapp 有人send 😘同❤️先發現，跟住去問佢乜事個陣都仲要隱瞞，最後心淡

不過過咗一排又掛住佢，唉！真係好犯賤

希望個傷快D好啦

恭喜曬巴打
可唔可以再分享多D你既感情之道
付出太多又驚自己受傷
付出得少又驚對方唔夠安全感
點拿㘿分寸 可唔可以分享下

我而家都有呢個諗法
太多真係唔夠佢玩

比著之前 我都會咁樣話D fd

都可以係比人玩既

巴打幾歲
散既原因係咩?

都係要鍾意先會一齊
鍾意既到分開果下
點都會傷既

呢D真係人睇你好 你睇人好

我意思係因為傷過一次
之後就知道應該點樣同唔同既女性相處，識得個玩法，就唔再認真
自己都唔愛自己，就真係無人會愛自己了
然後就不斷玩不斷flirt不斷上不斷散

好遺憾無點講
但出街我會長期拖住同攬住

出軌呢D真係好撚hurt
呢D人應該永遠都得唔到幸福

我又唔想自己變到咁
我寧願你係個player 擺到明係玩
都唔好話一齊左再散
確認關係再散 hurt好多

可能對方開始左覺得同你唔太夾呢
呢啲野冇話岩家錯 如果佢唔愛你再拖落去仲衰啊
樓主加油 過去左就唔好成日諗喇
好好活著就係最溫柔既報復

樓主你認真覺得係拍過拖？

最煩係要從新了解同適應新嘅人
重複幾次已經好攰

就係拍得多，分手分到麻木，反而拍得少先最上心

究竟要幾戇鳩先會有羨慕拍拖次數多嘅諗法
定係我同你地有代溝

只想射一次

由開頭到最後 自問我都係無過咩令佢唔開心
又無嘈過交 一黎就冷暴力 一個機會都唔比大家

無話夾唔夾 只有愛唔愛
愛既點都會為段關係付出互相遷就 嘗試作出改善

唔愛就講出口啦
唔講都算 唔好仲堅持話仲愛呀嘛
想點姐
If you love me, let me know. If don’t, let me go.

唔比自己諗啦 本身忍唔住睇d record 同佢ig 都狠心del曬

唔好咁啦

算啦 唔愛就唔愛 勉強冇幸福啊
如果個心用黎留住一個唔愛自己既人
不如快啲收拾心情 過反自己既生活啦

人總係對未試過既事物 充滿幻想

我好似見到自己一樣 唉

背曬本字典易D
定忘記一個人易D

屌左未？

鍾意過係忘記唔到既
只會沖淡

得嗰兩個月都喺度叫 算好彩啦 兩個月內可以放棄可以失去可以犧牲嘅野有幾多

你係一齊左四年定散左四年
初戀？

我呢幾日發夢（唔係好記得咩夢）一醒個心都好痛

估唔到而家仲有啲咁純情嘅男仔

其實我覺得試下拍拖無壞 曖昧同拍拖係兩回事

唔試過點知 前提係你唔可以係玻璃心

原來又係雞蟲

無叫過G 亦非呃蝦條

你確認你呢隻叫拍拖？

好多人拍拖係熱戀期一過就唔想行落去，有時候做朋友先可以一生一世，唔好超越果條線

已經夠多朋友了
真係鍾意既做朋友盞辛苦自己

有得揀咩

做路人 做情人 不做朋友

可能只係佢試下玩下
我一廂情願認真左

最後不是情人 不是朋友 不是路人

可能佢有一刻心動過 但只係一刻

迷底係咩

係夫妻

TVB咩
霎時感動
我屌你老味

路人都唔係 見到都會扮睇唔到

可能係冇感動過呀 屌你老味

但其實時間唔係重點 付出過真心就會傷
最傷係自己一味對人好 重視人
但人地只係搵你攝下時間
自己病到就黎死 人地一句都唔會問你點

諗到自己咁重要做咩
自作多情完未

好撚慘 揮個手
朋友？我朋你老母？

樓主頹左幾耐
利申要頹完了

廢物 垃圾

我罵你係因為好似見到之前既自己咁，比臭雞玩完就好似世界末日咁撚樣

一樣 ，仲重傷緊 ，每日都好掛住佢

巴打我明
又係一樣幾個月貨仔
直到而家都冇再拍
就算拍都唔會投入咁多了
長大了
果陣男人老狗係條街偷偷喊出黎

識得個豬扒
以為佢無拍過拖
一問原來拍過四次
不過每次都係兩三個月就玩完

好想講衰野
但呢刻又好同情佢

聽到人地拍多過三次拖
我已經覺得太多
而唔會覺得羨慕
拍拖次數愈多
我會覺得佢對感情唔認真
又或者太容易去開始一段感情

估係被人食完即走

應唔應該問對方同exsss分方既原因

D男又幾肯花時間

有時問完都未必係真
可能佢唔肯講真話
又或者佢連自己錯咩都唔知/唔認
不過有時愈同啲人傾得耐
就會知道原因
所以有時太急一齊未必好事
我覺得寧缺勿濫

之前成日都想慢慢黎 最後就fd zone左/覺得你無意思就
覺得一路flirt 一路了解
到最後發覺唔岩縮沙
又比人話玩弄感情

而家我會覺得有感覺就去左馬先啦
對感情認真負責既人 發覺唔岩唔應該即縮而係嘗試大家磨合
除非對方好極品/唔願意磨合 咁你唔好彩啦

但有無諗過無磨合到嘅一日
到時愈放愈多感情重傷
重感情、怕會傷心
愈唔敢開始
個個男嘅都會講認真
但相處落傾多啲
或者都會估到啲
但唔排除有高手

差唔多2個月啦，都好努力咁改變緊自己，不過仲未放低佢

唔洗諗 我咪岩岩經歷完
諗番其實初初未一齊
果時佢都有唔少細節表示出唔識做人/比較自我
但鍾意一個人 佢做乜你都覺得好可愛
理性得濟又搞到自己要求眼角過高

諗咁多都無用 隨時錯失既比你最後得到既更多
憑感受去做啦
上天自有安排

點解散？
Block曬佢所有野啦 令自己唔好有任何希望

不過係難放低D既 始終有D回憶實在太美好
第一次有咁美好既感覺

但都要學識接受現實啦 回憶始終係回憶
沉溺係美好既回憶中 就好似吸毒咁
諗果下好正 但回到現實發覺所有野都唔存在 就好空虛難過

佢唔愛所以散 唔想block曬佢既野，打算痛住咁生活落去

a2表示唔想a3，想一直o3
但而家覺得有冇得拍都冇乜所謂了

何必呢

時間再過耐d
就會發覺自己已經改變左好多
變到搵唔翻以前嘅感覺

拍左好耐？

入埋廠都冇問我一句呀
嗰陣嘈緊
而家冇嚕

唔係耐先代表到d乜架喎

我好似足足過左2定3年 諗返起佢都唔會比佢影響到心情
不過肯溝下第D囡囡 應該可以好D

想知點解拍到咁灰

咁就去馬啦

搵新target真係好難

真係未遇到有

點刻骨銘心法

好多野要拍在先會浮上面，如果兩個月佢d真性格出現哂已經唔同一個人.其實時間長短唔係問題，相愛好，相處難

巴打你誤會了
I mean經歷左咩/佢對你做過咩 令你咁刻骨

樓主你係咪啱啱辭左職？